連登應該要有刪除帳戶功能

基於咩原因都好，設立正式途徑申請刪除帳戶及所有記錄

ban圖已經係刪除帳戶同delete曬所有record

但係呢個方法好冇效率

認同，要推俾管理員睇

睇得出樓豬係新會然